我正式宣怖變為小子

膠完未？又有鬼妹女朋友又A0

1即是0
0即是1

咁你係1定係0？

1
1
00100
000000
0000

小子又有心事